收P30Pro一部

想試下佢影相同50倍變蕉原理
睇埋佢AI係咪即係key圖

1500收

想試手機 直入鋪頭玩

有部渣手先可以有封殺體驗

1500 蚊咁貴

我出港幣1蚊

上面出幾錢我出多1蚊

帶港幣八蚊